冇得場外投注 廢老會唔會真暴動

關哂一齊戒賭

戒條毛
即刻暴動推翻林鄭政府啦

聽日樓下馬會門口畫面

電話投注都應該要停啦

一個office起碼幾百人

We Connect 藍屍廢老

唔會
有名你叫廢老啦
最多得把口鬧幾句

真係好醜怪，支那人咁款